请各位明日支持卖旗 2018/7/7

聽日賣旗組織係 - 香港婦女動力協會有限公司

按政府新聞網於2017年11月04日新聞犒

當時該會會長為麥美娟女士 - 工聯會立法會議員
主席為劉桂容女士 - 工聯會元朗區議員

屌你老母呀死大陸西

補充: 因為法國好多人都唔會先google 下, 以為星期六比個錢就好有心, 我準備每星期睇睇係咩機構, 有時間就POST出黎

曲直不分

唔緊要
屌係無任歡迎既 亦係人類反射神經自然反應

最少代表有人睇到